這就是。。。超兵的力量！

反射與思考的結合

要上了！哈羅！

是叻 c 圖 邊

你唔係完美超兵，女人
哈哈哈

劇場版開完Trans-am嗰句"ikuse!!!"真係起哂雞皮

Lock on! Lock on! Lock on!...

halo ,trans-am 仲有幾多秒
一秒！一秒！

00

開始狙擊目標

以為傾緊lol

呢個開眼 shot 真心正

劇場版 GN010 最終戰 真係型到起哂雞皮
大範圍目標鎖定

…

瑪麗！！！

依把打,皮里斯梳姨!!!

洛奧 洛奧 洛奧

當年有個同學好鍾意Lockon

佢既演繹係
May I shoot

笑到標眼淚

唔出聲冇人知你on9

要變革....

又想裸聊啊

要一齊。。。

少年

咬你

女人！！！！！！！

有一幕真係好撚正
洛奧:艾紐
亞利路亞:瑪麗
沙慈:路易斯
提子:Veda
剎那:gundam

前幾日先睇番

邊到有得睇番

youtube

超兵

我果然是化不可能為可能的男人

多爛衫！！

Mr.無事做

我係bilibili

好有開寫輪眼既感覺

呢排重睇緊